【未fc但需留意】 據聞流浮山十八鄉今晚會有刀手襲擊

我有屯門呢邊嘅親戚通知我，今晚元朗個邊會有刀手出來見人斬人。 唔知係咪何妖出夠糧比佢哋呢

Anyway，點都好啦。大西北嘅大家記得今晚出街萬事小心遇到佢哋記得合理“自衛”啊逼佢哋供個蛇頭出來

二百個刀手到未?

未啦 行咗幾個月都未到

下面段嘢隔離po見到
(頭先見有消息廈村出咗旅遊巴 睇嚟真)

#轉
FC左,呢個係堅,小妹係十八鄉居民,呀哥今晚有份去,我阻止口吾到,所以大家唔好出夜街同快D share

各位十八鄉,流浮山,廈村兄弟 何律師搵我地幫手今晚7點半要去元朗站,雞地大馬路招呼後生仔,每條村都有代表收錢,快D 吹雞,要大量人,穿藍衫,剛剛問左元朗游sir,佢話左今晚盡情玩,盡情打,游sir講左警察冇時間理,佢地要打學生,今晚一定要幫游sir同何律師,保警隊,保到佢地唔比人清算,我哋新界人就係功臣,要D 後生仔以後聽教聽話
今日7點半容鳳書門口同南邊圍等,到時分排武器,屋企人朋友叫佢地7點好番屋企,夜晚元朗何律師話一定要搞大去°

係咪蕩失路？好擔心佢地...